世界警隊排名

最尾一定係香港

香港得警犬

無得入排名

睇用咩黎排既姐，最撚無恥排名咪no.1囉

黑警no.1

中國公安和北韓警察 呢??